向肥絲大隻致敬

咁唔鐘意咪blk咗佢囉
喺都要攞肥絲嚟呃正皮 攞存在感

而家啲新會然真喺

仲有10000個唔識寫字小學雞喺到和應

今日溫左默書未阿你地

肥絲今鑊我撐你同保護你伯母呀

連燈仔=共產黨

肥絲

個班小學雞見到10000幾正皮就打撚哂飛機咁
喺到慶祝又上多1000

罰抄10次
鍾
鍾
鍾
鍾
鍾
鍾
鍾
鍾
鍾
鍾

講句新會員扮老屎忽威d?
有心錯捉錯字會捉到左光斗變做右光斗？
咪盲撐啦

不推不是人

你個名